今晚勇武派好波！叻仔！

香港人係元朗721俾黑社會恰既果一口氣，今晚一次過發洩出黎，事實證明夠膽打夠膽還手就唔撚洗驚咩黑社會！果啲仆街黑社會夠膽咁輕敵派十幾廿人出黎就係睇死我地會落慌而逃，但佢地已經唔知我地已經進化左！
再講多次，今晚勇武派好撚型

香港示威者已經好冷靜克制 唔好自己嚇自己

認同，勇武呢幾日辛苦哂，接落黎係和理非回合

推呀！當幫下勇武打打氣，佢地為我地付出左好多？多謝哂

光復香港 時代革命
核爆都不割！

訓前再幫勇武派打氣